決定左下年考 DSE Math M2 Physics

畢業轉行做補習佬

me too

鏗哥拍拍拍 鏗哥拍拍拍
鏗哥拍拍拍 鏗哥拍拍拍

右唔洗決定

好笑咩？

學歷嗰欄記住寫明ive grade

DSE PHY 連integration 都唔洗用 就咁SUB式

*grad

我每一份工交既 CV 都有寫 IVE，暫時無咩壞影響

實際 + 理論最強，interviewer 仲好好奇點解我咁勁升到 U

補習 高中 + HD

要特登記返某堆topic

Hengheng Yim (HD,BEng)

鏗哥最後報完

要返工，不了

即係 DSE 有 5 囉

一齊考Oral啦

我用左手打飛機 點睇

同樓豬一齊報

lm睇墜機

你唔用左手唔通用腳呀😂

第一届考到第八屆

哥哥可唔可以教教小妹